熱狗所講既協調原來係咁

Lewis Loud 新增了 2 張相片。
1 小時 · 香港 ·
【我而家同你協調左】
上年9月15號，黃洋達係熱血時報宣稱熱血有協調，將敗選責任推俾成間香港大學同所有後生仔身上。
今年6月，搞完活動後，梁天琦同大約20個劍橋同學去Cafe傾計
梁天琦講，去年228補選之後，29號凌晨， 黃洋達拍佢膊頭，話229會有5區出選記者會。
黃洋達：「我而家同你協調左。」
梁天琦稱當時心想：「原來政治係咁黑暗」
全場同學嘩然。

我諗你個post加返梁天琦個名會賤好多人入黎睇同留言~

然後點解天琦就咁影張相就當支持左射撚滿

一切有跡可尋

👍🏼👍🏼

梁天琦根本唔支持永續乜撚法

黃毓民呢條仆街開LIVE鬧梁天琦, 佢先去100M遠影相

不流覺得天琦冇錯

由頭到尾, 最清醒係佢

清泉天都唔及佢, 食陳根記臨尾香

仆佢果街，果時記者問天琦本土派有冇恊調
根本就冇，自己食死貓

當時熱普賤公開講, 每區夠票入2席, 唔駛協調
佢地自己講, 有晒片架

係myradio做呀嗎
佢可以唔支持咩
講呀講，佢係獨派，有哂可能支持一個支持永續基本法既人

賤撚都無論

唔好忘記

梁天琦當時都係MYRADIO做, 天琦選擇係點?

你言下之意, 即係為MYRADIO既錢, 可以放棄港獨, 去支持永續宗主國? 咁清泉天都係不外如是啦

清醒到知道自己懦弱，要做research先拎到建國方略

你誤會了，我唔支持陳浩天呢個做法

躝屍啦你

屌你老母，而個世界邊個可以話個方法你知？
陳雲可以？

當時, 係本民前唯一因理念同黃毓民呢條仆街割蓆
EVEN係盧斯達、神駒呢D, 都係依家先走出黎話, 當時已覺得唔啱, 但唔出聲
清泉天, 我就認為佢係有OFFER囉

本民前係高佢地菠蘿友幾班啦

冇錯，果時個個人都怕左黃毓民，
如果唔係而家清算埋毓民
根本冇人會出聲

世間上都要有Dunkirk 撤退, 先做就到諾曼第登陸啦

熱狗云班契弟係都要衝出黎柒

根本成班都係吼住梁天琦個光環

迫人endorse佢地不特止，仲要過份到五區都派晒人選，一區不留

係清算毓民之前一星期, 黃毓民仲係MYRADIO度吹捧云伯架
黃毓民根本就係老到懵撚左

如果黃毓民到今時今日都未反枱
盧斯達、神駒呢D, 咪一樣係唯云伯 / 教主是對的
佢地都唔會反云伯啦, 講真

佢地根本就係拜偶像, 係偶像衝突之間, 最後會選毓民為唯一偶像而已
佢地唔係根據自己既理念行事
實際上, 盧斯達、神駒本身係無意識形態, 或意識形態只係「黃毓民主義」
(A.K.A. 黃毓民說的就是真理)

真正既獨派, 係港獨意識形態
所有與港獨意識形態抵觸既, 會自動排斥

又係黃洋達個戇鳩

哇 咁琦哥去美國一定係去搵現代羅斯福簽租借法案支援香港獨立 去哈佛起草新版大西洋憲章

清泉天
佢幫黃毓民含撚都冇資格啦
繼續發聲明黨啦肚餓鳥

到依家真係要講句港大同學仔好波 差d怪錯你地

2.28補選完

2.29就立即收割, 五區全派人, 想做成既定事實, 想其他人知難而退, 佢地熱普賤邪惡軸心就可以建一個本土大台, 再用永續基本法偽命題騎劫, 演變成公投永遠統一
(修補基本法未經公投既defect)

點知本民前同青政係港獨意識形態,
完全唔受佢地呢套, 你要撼就同你班契弟仆街撼過！

結果係, 邪惡軸心三頭目落敗！

都可算抵撚死啦, 咁陰毒！

我覺得盧思達冇咁黃毓民主義
仇思達其實只不過係教徒
我好記得當時佢批評plan b
其實佢自己都係一樣，明明唔buy陳雲，
但係因為黃毓民而投

港獨義士係熱普賤敗選一周年
一齊去陳根記食返轉, 開返次fb live

清泉天呢單野, 一年都唔交代, 唔好以為唔記得
獨派走去支持永續宗主國基本法?
我年年都講架！我好好記性！

你又睇得幾通透喎清

不過冇用啦，本土獨派都已經支離破碎
共產黨批鬥你之餘，仲要比濕鳩左膠篤灰

盧思達係唔知乜野主義
坦白講, 我到依家都唔知佢係乜野意識形態

連登仲有好撚多柒頭叫堡主好野堡主加油架

陳浩天，你對唔對得佢地住呀？

「支離破碎」係指熱普賤、本民前‧青政、民族黨不能合作?
我睇既係相反.
香港只有統獨之爭。熱普賤本身就唔係支持港獨, 談唔上乜野「支離破碎」

民族黨呢d, 係利益關頭背棄理念, 仲要唔交代, 唔悔過 (神駒呢d都有悔過)
佢地既可靠程度都成為疑問
你同佢諗合作, 都不知他朝會否突然為利益又再背棄信念

況且, 你想同民族黨合作, 佢地都未必想同你合作呢！

仲玩緊議會政治既泛民左膠, 最終都會被共匪一個一個收拾

反而獨派開始轉型地下, 最後站著既, 必定係獨派

你講既獨派，即係只係本民前+青政？

唔好再講民族屌，一諗起陳浩天托眼鏡果個閪樣就好撚想嘔

樓上有幾隻借力打力

獨派其實有好多人, 本民前+青政只係獨派之中既政黨而已
獨派唔一定係以政黨既形態展現 / 存在
可以係一個網絡, 可以係組織, 可以連組織既名都唔公開
就有如1920-30年代既地下共產黨一樣

而家真係有？定係你FF咋？

無, 我FF

總有既

作為一隻沈默既港豬
我希望你FF既野能夠成真

陳浩天endorse陳雲，仲講咩自己係獨派姐

根本嗰時就大石責死蟹,當初係你班友行前一步支持港獨先合作,依家你班友驚無得選退縮玩永瀆就要人跟你一齊縮,憑咩要聽你,仲講咩其他區撞唔幫無所謂,港島唯一本土派都唔幫係反骨,你熱普城係一個團隊,幫你一個就等於幫全隊,你無得同人講淨係支持射撚滿,其他四個唔關事

陳浩天食陳根記真係夠佢柒一世
西瓜琦

神驅呢d無謂講啦 淨係識狗吠 不過佢醒在每次都跟啱主人

毓民就好似個獨裁者，做得啱嘅時候，會好有效益，同仇敵愾。
做得錯嘅時候，死諫嘅忠臣會畀會迫走，留返啲，一係無獨立思考，盲目信佢嘅人；一係就狐假虎威嘅菠蘿雞，咩顧全大局全部掩飾自己無恥嘅廢話，如果佢認怕水泥隊所以笠水我反而會體諒一下。

只係貌似睇落黃毓民同熱青城關係惡化個隻程度佢都仍然堅持一句不敢評熱青城，就算人地撩佢講佢都當睇唔到，仲要講埋啲我係你隻狗呀點解你地要我評邊個我就評邊個，佢要等到已成定局，黃毓民正式同佢地反面先會出手，佢為左黃毓民可以忍到好盡，但知道可以出手就會好狠打到永不超生個隻，佢之前就係睇住盧斯達同陳雲嘈結果反而比黃毓民鬧可能覺得慶幸冇一早就開佢地拖，所以我不嬲對仇思達嘅觀感差過盧斯達，盧斯達比人圍時佢仲繼續打泛民，仲要葉政淳搞佢時盧即刻黎幫拖，不過至少佢宜家肯認錯話當時睇住啲人比熱青城搞唔出聲，增加返少少好感

經歷過高登時代既人都唔會對佢有咩好感啦。。。

至少神駒而家肯認上年自己柒咗支持熱青城先

盧斯達係直播透露同黃毓民關係平淡唔會特別崇拜佢，我覺得某程度上係有一次盧唔知出左個咩POST打陳雲，毓民偏幫陳雲鬧盧斯達，台長仲搞笑講到明知陳雲搞左盧好耐但都唔好咁，盧斯達一條友比陳雲同班水泥隊圍攻時完全唔見佢地有喝止，到盧稍為反擊陳雲毓民就鬧，諗返係幾仆街，盧應該個陣對毓民觀感下降左好多，之後當然好撚諷刺毓民比陳雲搞返轉頭，呢啲咪衰搞到自己頭上就瓜瓜嘈搞其他人就WTF，去到宜家，黃毓民完全冇為偏陳雲鬧盧斯達同間接助長左熱青城搞其他人令咁多人受苦左咁耐而道歉，我以前成日以為仇思達就係少年版黃毓民，但依家見佢都會認錯就醒覺佢都係同黃毓民有分別，佢雖然個陣冇出聲但心中都知自己係唔岩，但黃毓民係直頭覺得其他人關佢蛋治，咪搞到我自己就得，唔會覺得自己有錯

的確唔係話宜家肯認錯就大哂，但以佢以前咁嘅性格都肯認錯係會加返唔少分，以為佢都係同黃毓民一樣死不認錯嘅人黎

講到自己點忍熱狗,係熱狗反毓民先睇唔過眼出聲,講到尾咪又係驚企錯邊得罪毓民,相比之下,堂主就有骨氣得多,有節目做都唔驚,佢嗰D就真係是其是非其非

正如你所講呢個就係我之前對仇思達觀感差過盧斯達嘅原因，盧嘅成本大好多，當時係熱青城仲未同毓民反面都敢一條友開佢地拖，都冇理到會唔會得罪毓民，至於仇個邊當然都理解佢需要一啲落到台嘅說法，惟有講自己為左毓民先忍佢地，又話要等到熱狗正式露出真面目所以先咁遲出聲，大家當然唔會信呢啲講法，佢又冇理由直接講話怕得罪毓民或者要等到毓民同佢地反面先開佢地波，唔可以對佢咁高要求，而且對佢盡量公道一單還一單評價，佢肯認錯呢點都要讚下，黃毓民係直頭到宜家一句道歉都冇，明明最需要道歉就係佢

毓民敗選叫有道歉啦
以前話自己四面樹敵八面威風
而家話自己樹敵太多

天琦 主動搵敎主傾，話要幫青政， 敎主唯一條件 係叫佢支持港島區， 不回覆 直接上九西個論壇
咁都無錯？

唔係指為選舉失利道歉
係好多人都要顧忌住黃毓民一個人唔敢還拖熱青城搞到受苦咁耐
為左支持毓民先忍佢地係較好聽嘅說法，講得唔好聽就係黃毓民累到佢地要忍熱青城咁耐，因為又怕比佢話打熱青城即係打佢，佢地陣營嘅人有邊個想得罪黃毓民，仲有佢偏幫陳雲鬧盧斯達個單

我覺得呢d事都幾難計得清⋯
邊個俾邊個搞邊個有冇出黎撐
有時大家立場唔係100%相同唔方便出聲等等

我覺得天琦可以改善地方係可以處理得好些，
例如，決斷d話唔支持永續基本法
但係我唔覺得唔幫四眼，唔幫熱青城有咩問題
兩個唔同理念

係四眼冇應whatsapp呀柒頭

仲有由頭到尾都冇協調
你怪得邊個
熱普城咁撚巴道

始終天琦等人入世未深
點會算得贏班老鬼

鳩達等人一早諗好晒點食光環
唔係點會甘心助選

天琦班後生仲以為大團結
大呼三分天下

講真 食光環嘅野唔只鳩達 教主都有份 但係又冇人敢屌佢

你quote個隻傻仔都係教徒啦

你所講嘅野理解，但你留意黃毓民擺明大石擲死蟹話搞熱青城等於搞佢，而唔係乜野唔方面出聲但都唔會阻止其他人批評熱青城嘅取態

唔好on9啦 當事人會唔知唔知呀 以為好似你咁蠢過閪咩

係你呢d傻閪以為黃碌撚提攜後形 先迫住唔反面咋

提攜後輩係有，但前題係個後輩要聽佢話，
感覺好似《不是人》入面嘅諸葛亮，只愛聽話嘅人材。

冇一個後生唔同佢反面

唔同真係個個都反骨咩 有腦都戂到

都係個句
個個本身都係為自己而戰，人性如此
堂主神駒教主都講過
唔係燒到佢佢係唔會反擊

你話啱定錯
冇格根本個個都係咁
唔係熱狗點玩到咁耐先爆

最撚嬲就係鄭從太話咩你班後生急咩
兩年後咪比返果位你lor
屌佢老母，兩年後坐哂監啦

兩年後熱狗都掠夠水可以移民

黃毓民邊會冇責任，我就唔信佢唔知熱狗d衰野

只講呢單
睇今日四眼行事做野
我諗係天琦食左死貓

唔係熱狗搞佢 佢仲包庇緊熱狗同國屍啦

得果三十幾歲叫班廿幾歲急咩

個句好似係盧斯達坦白講出黎
仇思達印象中好似冇咁講，只係話因為佢地反毓民骨
就算為自己而戰都有高低之分
盧斯達唔睇毓民頭即刻還拖，仇斯達下下睇毓民頭

其實仇斯達最應該係同盧斯達道歉而未到盤菜螢子個類住
水泥隊講得錯唔曬，比葉政淳搞時盧斯達個陣咁有義氣第一個出黎撐佢
但到盧比人圍時影都冇，雖然知道仇唔係唔想幫只係唔敢
定係佢覺得同男人道歉感覺好GAY所以先同盤菜講？